警察的解釋

雷射槍照到眼會對瞳孔造成極大傷害...！

其實元朗單嘢已經證明你班傻閪係盲嘅 咁你哋怕乜嘢呢？

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？